點解勁歌金曲d fans成日都要遮住自己個樣?

點解勁歌金曲d fans成日都要遮住自己個樣?

關你撚事咩 仲講cctvb

鐘意架仔偶像=合理=唔洗遮
鐘意CCTVB偶像=on9=要遮
呢班係專業fans,收錢坐係度幫手舉牌

呢啲先叫真fans